import Route from '@ember/routing/route';

export default class GlavnigradoviRoute extends Route {
  model() {
    return {
      data: [
        {
          id: 1,
          question: '1. Koji je glavni gard Singapura?',
          answer: 'Singapur',
        },
        {
          id: 2,
          question: '2. Koji je glavni grad Gane?',
          answer: 'Akra',
        },
        {
          id: 3,
          question: '3. Koji je glavni grad Kenije?',
          answer: 'Nairobi',
        },
        {
          id: 4,
          question: '4. Koji je glavni grad Kambodže?',
          answer: 'Phnom Penh',
        },
        {
          id: 5,
          question: '5.Koja je glavni grad Vijetnama? ',
          answer: 'Hanoj',
        },
        {
          id: 6,
          question: '6. Koja je glavni grad Libana?',
          answer: 'Beirut',
        },
        {
          id: 7,
          question: '7. Koja je glavni grad Rusije?',
          answer: 'Moskva',
        },
        {
          id: 8,
          question: ' 8.Koja je glavni grad Sjedinjenih Američkih Država?',
          answer: 'Vašington D.C.',
        },
        {
          id: 9,
          question: '9. Koja je glavni grad Francuske?',
          answer: 'Pariz',
        },
        {
          id: 10,
          question: '10. Koja je glavni grad Kine?',
          answer: 'Peking',
        },
        {
          id: 11,
          question: '11.Koja je glavni grad Japana? ',
          answer: 'Tokio',
        },
        {
          id: 12,
          question: '12. Koja je glavni grad Indije?',
          answer: 'Nju Delhi',
        },
        {
          id: 13,
          question: '13. Koja je glavni grad Nemačke?',
          answer: 'Berlin',
        },
        {
          id: 14,
          question: '14. Koja je glavni grad Velike Britanije?',
          answer: 'London',
        },
        {
          id: 15,
          question: '15. Koja je glavni grad Italije?',
          answer: 'Rim',
        },
        {
          id: 16,
          question: '16. Koja je glavni grad Brazila?',
          answer: 'Brazilija',
        },
        {
          id: 17,
          question: '17. Koja je glavni grad Kanade?',
          answer: 'Otava',
        },
        {
          id: 18,
          question: '18. Koja je glavni grad Australije?',
          answer: 'Kanbera',
        },
        {
          id: 19,
          question: '19. Koja je glavni grad Južne Koreje?',
          answer: 'Seul',
        },
        {
          id: 20,
          question: '20. Koja je glavni grad Španije?',
          answer: 'Madrid',
        },
        {
          id: 21,
          question: '21. Koja je glavni grad Turske?',
          answer: 'Ankara',
        },
        {
          id: 22,
          question: '22. Koji je glavni grad Saudijske Arabije?',
          answer: 'Rijad',
        },
        {
          id: 23,
          question: '23. Koji je glavni grad Egipta?',
          answer: 'Kairo',
        },
        {
          id: 24,
          question: '24. Koji je glavni grad Argentina?',
          answer: 'Buenos Ajres',
        },
        {
          id: 25,
          question: '25. Koji je glavni grad Južne Afrike?',
          answer:
            'Pretorija (administrativni); Kaapstad (legislativni); Bloemfontein (sudski',
        },
        {
          id: 26,
          question: '26. Koji je glavni grad Meksika?',
          answer: 'Meksiko Siti',
        },
        {
          id: 27,
          question: '27. Koji je glavni grad Nigerije?',
          answer: 'Abuja',
        },
        {
          id: 28,
          question: '28. Koji je glavni grad Pakistana?',
          answer: 'Islamabad',
        },
      ],
    };
  }
}
